覺唔覺近幾年越嚟越多人鼓吹真香港人唔好生小朋友

完全係共產黨嘅毒計

講得arm

咁嘅環境點生啊

但身邊嘅人係咁生

樓主睇得透

如果上網睇幾篇文就影響到你生定唔生
唔該你唔好生

有錢有資源咪生囉
不嬲都係鼓吹窮人唔好生

有冇樓，有咪生
冇仲生想害死佢？

有公屋同本身有學位嘅，冇問題

一向話你有見地

影響到就唔會出post同大家討論啦

真係生？

自己都養唔掂點養多件
但唔生就畀支那人溝淡
好難

生

起碼係繁體字 未必係衰野

仲咩帶風向？

計好數養到咪生
唔好生出黎累咗佢

出post就帶風向

您比較冷靜

黃c多數係死窮鬼嚟，自己都養唔掂邊有得生

點會，龍門到家先告急睇得出黃圈都叫富裕

腦殘黃c手joke先仲食 一個飯賣70up一風聲唔對路就散水，7過d五毛

申利：未入過d搵老襯黃店幫襯過

就係叫你唔好生等佢可以生多啲

樓主講得幾撚輕鬆 唔洗佢生先唔講政治環境 生活環境 有邊樣好又同我講食住方便 國際城市樣樣野都貴到閪咁 屌你仲回憶8，90年代幾好幾好 醒下喇 廢老

養得掂自己先算

舉報樓豬有 2 個帳號

佢先係共狗派嚟既風向狗

佢生咗幾多個？

結婚就自然會生仔架啦
你係無囡既實幻想到自己幾窮幾摺生仔幾撚慘既

哦你咪舉囉，都唔係我嚟

咁你幾時過數畀我

佢單身狗

唔生下一代就冇啦

移民先生啦！

你狗黎隨街un得喇

生黎俾中共洗腦
再變小粉紅批鬥自己

狗都知要繁殖下一代 香港人唔識

生既都係冇腦MK妹 比人搞大就生 冇諗過仔女將來環境 教育

雖然我覺得香港人冇得同狗比，但你講得都有道理

係!佢地為左減少真香港人
自煮研發左d有效既事後丸
搞到家下少左咁多細路

咁有一講一，呢樣嘢又唔係好關事嘅

又話要留但又叫人唔好生
咩玩法

有關架
你以為佢地真係想生既咩
好多人都係因為有左先結婚
然後生左果一件就算
家下連果一件都冇埋

樓主當生仔=痾屎

唔對路 拉拉馬桶搞掂

如果生一大堆只係淪為權貴slave,同滅族有乜分別

當你經濟差，政治差都算，但佢一搞教育就生唔過啦

利申：第二個係19年下半年出咗黎

u害人一生

樓主仲成日以為幾千年前咁，生一大堆人就可以組隊 X家軍 北伐

你生極都唔會夠一車車支那人運落黎
要生就出國生 咪撚害左下一代啦

移民啦屌

你估我唔想

人哋一車車 仲要有政府包養，凡事優先

你點同人鬥？

移民 再生

將來：

--蝗之子 成績A

--港之子 成績A+++

政府：港之子 成份唔好，只可做清潔掃地工種（max,冇得再升了）

蝗之子，成份優秀，公司高層，大量晋升機會

你生囉

張可森將為人父 妻淚眼旁聽 向夫展示胎兒超聲波

佢想害死個仔

窮人生乜撚 女都無呀 單性繁殖定同隻雞生呀

啲港女食哂洋腸，生出嚟都唔係香港人黎啦

一兩個都係咁話
生佢出黎接受愛國教育
講蝗語做小粉紅
不了

揀留低但又要生既
真係害左下一代
留得低就唔好撚生

窮人生仔正仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔仲話咩打國際線，移民英加之後援助香港wor，到時香港得返啲腥香港人

猶太人環境惡劣100倍都會生
生足千幾年

唔生仔
幾十年就滅族
抗爭條撚

中共點對付新彊西藏？
咪就係唔俾生

香港人自動絕育
中共真係瞓著都笑番醒

通處今次睇得透

點解咁講

你畀錢養？戇鳩仔

唔通你想幫我養？

我無信心搞得掂，父母就係蠢既黨員
日日俾佢地同學校餵毒，我點打得贏？

利申：有多年功輔經驗。

樓上 大波妹 同幾個五毛account 帶緊風向

大把mk老泥妹生

有錢又叫人移民, 無錢又叫唔好生
請問邊道嚟下一代香港人？
生出嚟自己無份教？
乜野都係畀中共洗頭？
又唔見宜家呢代畀人洗腦

樓主 你等咩

覺左好耐

全滅港豬、但每日150人來港加碼

係公屋出世真係要跳樓刷多次首抽

喺香港生啲仔女出黎, 要佢同成班垃圾一齊成長咁折墜? 佢大左唔屌鳩我, 我都屌鳩自己啦, 自己受就夠

移左民咪生囉

無女呀
屌你

窮
撚
生
仔

醜撚生仔

真，樓主唔好做中計撚

快D生返10個8個抵抗共慘黨

一出生就教佢對住警察要專敬

天氣凍果時就要拎雜種狗D大頭相出嚟睇

不如叫窮撚狂生，跟住塞曬俾樓主養就得

咁就可以滅支了

哦好

可以呀，幫你養

咩等咩

唔好咁講

其實窮人最大嘅抗爭本錢就係唔生
無奴隸佢哋邊有權力

sor睇錯，睇你打嘢有文有路唔似窮撚

公屋咪生

放到車頭

連登又話窮人生仔正仆街
而家又鼓吹人生仔

咪撚玩啦
公屋神科都仲要供樓+養兩老

同樓主老婆生
樓主養

好呀，留tg?

戇鳩先會供樓
學長毛咁好撚過啦

身邊得兩種人生 一種好有錢 一種好撚窮

未出現運動前 都叫窮人唔好生啦
資本主義社會 生出來真係玩鳩佢